大家覺得十八區入面邊個區最冇存在感?

個人覺得係葵青，除咗葵廣都諗唔到有乜特別，數十八區嗰陣成日數漏

個人覺得係北區，明明就係深圳市南區，唔知點解硬要叫做香港北區，數香港十八區嗰陣成日數漏